其實香港700萬人已經獨立左, 林鄭/共狗/兩辦/黑警講乜做乜都WFC

話乜非法集會
睬你都多撚餘照出
以前有制度批不反
班官同黑警玩爛咗個制度之後
依家佢仲難攪 全世界當佢9噏
何時何地都照集合
和你非都慣咗帶身分證再袋定$2000行街

攪國歌法 給果:

出埋黨媒大力抨擊黃色經濟圈
點知越講越多人分顏色

之前兩辦出黎出口術
結果又係冇人理佢哋

楊潤雄隻冚家剷出黎9up
D人都係當佢小丑咁睇冇人理

依家係佢哋做乜講乜都被你視
一個政權認受性係零
共狗都真係幾好野先可以幫700萬香港人獨立
台灣鄧係越走越遠 鄧小平真係死唔眼閉

依家仲要咁多國家開行turno講接收香港難民

香港人點睇一班高官黑警?